其實利仔下場只要炒一球就夠贏

點解個個都講到出左局咁
已經請好假 個晚係屋企睇高普跳跳揮拳了

why1球?

5050 la
兩隊發揮都一時時

得失球一樣
之後計入波
所以贏一球
就可以睇高普揮拳了

下半場 比多粒巴黎 我依家唔洗企係天台

你有咩高見

但巴黎比多粒
依家就係利迷企天台wo

拿玻里1-0利
利贏兩球即贏對賽出線
贏1-0對賽一樣, 得失球一樣, 利入球較多
贏2-1, 3-2...利輸作客入球

咁都有作客入球架咩
唔係計入波多？

Teams are ranked according to points (3 points for a win, 1 point for a draw, 0 points for a loss), and if tied on points, the following tiebreaking criteria are applied, in the order given, to determine the rankings (Regulations Articles 17.01):[6]

1. Points in head-to-head matches among tied teams;
2. Goal difference in head-to-head matches among tied teams;
3. Goals scored in head-to-head matches among tied teams;
4. Away goals scored in head-to-head matches among tied teams;
...

得失球仲爭三球牙

Me 針

而家
拿+3
利+1

利入拿一球
拿+2
利+2

點解now講1：0就得
我同你諗法一樣
明明係+2 +2

咪講撚左入波多囉

贏1：0既話痢晉級，對賽，得失球一樣

但入波多d

但贏2：1或更大比數既如3：2，4：3既1球上落勝負就拿狗晉級

對賽得失球都一樣下一樣就睇
greatest number of goals scored in all group matches

即係除非比數係1:0, 如果唔係就一定要炒夠2粒先得

岩

一失波就變淘汰賽

仲有PSG輸俾紅星 利物浦點贏都同拿玻里一齊出線

呢啲一場過嘅大戰士氣波
我地利物浦贏硬
記唔記得我地拎歐聯嗰年？

A 1-0 win will take them through on their head to head record courtesy of their away goal
A win by two or more goals will take them through, courtesy of a better head-to-head record.
However, a 2-1 or 3-2 win will see them GO OUT, as Napoli will have scored an away goal or goals, so will progress on the head-to-head record.